---
title: Sosialisasi Indonesia Human Rights Blogg Award
date: 2012-04-15
categories:
- laporan
- Human Rights Blogger Award
layout: laporancmb
---


![April_15_2012_IMDLN_Sosialisasi_IHRBA_di_RM.Kawali_Tangerang.jpg](/uploads/April_15_2012_IMDLN_Sosialisasi_IHRBA_di_RM.Kawali_Tangerang.jpg){: .img-responsive .center-block }

![April_15_2012_IMDLN_Sosialisasi_IHRBA_di_RM.Kawali_Tangerang2.jpg](/uploads/April_15_2012_IMDLN_Sosialisasi_IHRBA_di_RM.Kawali_Tangerang2.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Sosialisasi Indonesia Human Rights Blogg Award

**Lokasi** : RM. Kawali 

**Alamat** : Jl. Jendral Sudirman, Babakan, Kota Tangerang 

**Jam** : Pkl.13.00 - 15.00wib 

**Hadir** :
* Wahyudi
* Diyah
* Indra
* Komunitas Blogger Benteng Tangerang

**Ringkasan**  
* Sosialisasi ini memberikan pemahaman kepada komunitas benteng untuk mengikuti kompetisi IHRBA dengan memberikan informasi kriteria pemenang, syarat dan ketentuan pendaftaran, serta tata cara penulisan.
